請問119 outlet汁左未？佢係賣模型

最近想砌返模型